有冇人係跨國公司做開始留意intrtnal 轉去英國

如果去英國，有得 internal transfer過去，有份工作個心都 穩定啲

intrtnal???

英文咁差有得轉？

你公司係咩行業？

銀行。
其實香港咁多大企業，大把公司係英國有基地la.

銀行嘅話可以收皮先。

銀行唔internal 轉去外國都好喇，都要揀美/ 英資銀行